疤球啲中堅無球證就唔識踢波？

我巴今季啲球員負責為世界盃搞笑
So9 utt nigga pk

良心球隊

大傻仔打排球 冇腦

唔係話唔知幾耐無輸十二碼咩

笑容擔當